雲海話見到人對金庸死反應激動想笑

佢fd 話見到想笑 自己未睇過金庸任何著作，俾人圍屌緊，條友又做乜撚野

網民：見到雲海中風，反應激動想笑

條二打六成日覺得自己好出名好威

條垃圾廢佬根本過街老鼠黎
持住自己炸兩俠（中風前）光環，以為咩都講得

大把電腦遊戲設定上都抄金庸

TVB更加係狂拍當時係紅到去華人社區

反而華人唔係個個知雲海咩水

條友病完真係傻傻地

俾fans捧得太多

邊撚個炸兩俠 炸兩就聽過

同陳雲一樣 分食藥前同食藥後

無屌錯wo 金庸都係支持民主回歸仲入埋基本法草委，點解匯點就比人屌到仆街，金庸就乜事都無
功點都低唔到過~

好簡單金庸既地位係華人社區高好多
而匯點只係一個政黨
同埋上一輩大中華膠支持回歸我覺得情有可原
始終個陣獨立自決既思想未成形

見好多人話金庸功不抵過真係笑撚左
金庸都功不抵過既話，我諗成個華人社會冇人抵到

功不抵過都up得出
返去幫共產黨含撚啦你

冇睇過金庸真係好威威

任何人死佢d fans都激動啦⋯⋯

你反緊邊邊架師兄

中風之前已經好撚串，中完風之後真係唔當hardcore fans以外嘅人係人

利申追開

是咁的
人地80年代做過民意調查
大部分嘅香港當時係支持維持原狀多過乜春回歸
之
只係大中華膠有power，好似代表晒啲人嘅意見

同感
成日講唔識乜乜唔好話係fans

靈異閪係on9啲